一人N個喺香港食過最好食嘅野

我先 三多炸脾
食過眾多美食
令我念念不忘嘅始終係三多炸脾
皮脆就不在話下
入面啲肉又嫩又滑仲有汁
但真係好撚貴
成30蚊一隻
利申 非打手

比狗食

雞蛋仔
營多撈麵

菠蘿油

可能分店多質素參差，食過一次三多，成舊木咁乾到仆街，咬左啖成舊dum q左

全家都好少食魚

營多正

中意食奶油豬多啲

巴打唔好彩 我食咗四五次
都好正

幾年前食過一次冇第二次， 半個大埔人

而家比狗食